申請美國政治庇護

有冇手足打算去美國申請政治庇護

本人極前線 但未被捕過 手頭上已準備大量資料 問過個邊律師話完全夠料申請庇護

我有美國旅遊同工作簽證 入境應不成問題

我係個邊有親戚接應 但好煩唔想同佢地住 所以想睇下有冇手足打算申請 亦可近期內起行 大家可以一齊過去夾屋住

工已辭 15日內隨時走

屌你當連登咩
我唔想知

要走既人會打晒鑼鼓話畀人知?

因為我好急想走 但唔想去親戚度 唯有出此下策

點解有工作簽證？
係咪想睇下邊個手足想走
之後拉人啊

我開得呢個po 當然用TG聯絡到個邊先相認 唔通比你拉返我轉頭？

工作簽證點得黎

屌你咩
未見過一個真係走佬嘅人咁揚
懷疑你都係正常

我啲料過走嗮 走前會清空所有野 所以覺得還好

連登既最愛Ted Cruz 極力反對接收香港難民 已經通知左Ted Cruz 去做野

Ted 係冇義務支持美國收留香港人，佢肯出聲算好好

ted Cruz 又贏

唔收愛侵力

幾大壓力都唔好喺到講

quiet

申請得庇護
果邊政府會安排你住宿直到審批完
你過到去先慢慢諗慢慢搞喇

真？因為我見唔到有講相關野 問過律師剩係話夠料申請同儘快到埗聯絡佢地

陣間d狗見到就扮同路人埋你身攞料，你仲走到？

mon po狗見到會點諗？

o係度搵人, 小心放蛇

我未咁on9 香港範圍唔會留個人資料 打算只Tg約大約日子到埗再相認

打鑼打鼓咁問

唔好再自爆,有咩事係美國搵親戚同當地NGO/律師

Ted Cruz 否決有一個重點要帶風向以正視聽

連登仔：樓主係支那人

我覺得呢個人相當有嫌疑

屌你 快啲走

我唔想知喎屌你老母

未見過人走佬會打鑼打鼓，on9仔
你咁張揚，啲人都唔撚會信你啦，仲話想相認

你冇被補，又有簽證，比好多人好彩好多㗎啦，其他人邊有你咁高調啊，仲叫人浦頭，白痴

Are asylum seekers released before their immigration court hearings?

It depends. The 1996 Illegal Immigration Reform and Immigrant Responsibility Act (IIRIRA) requires all individuals seeking asylum at ports of entry to be detained. They remain in detention even after officials confirm their claims as credible, unless the officials decide the applicants are unlikely to flee and do not pose a safety threat. In addition, they must pay a bail, which they often cannot afford. If released, many asylum seekers are monitored by GPS ankle bracelets. Data show that 96 percent of asylum applicants show up to all their immigration court hearings.

正常都會擺你去拘留中心直到難民資格審批完為止
大部分地方都係咁

你改咗名喎

佢肯定係狗用梗account，當人白痴

ok
国安法全球汁法

感激兄弟 我再睇睇然後儘快走

睇黎係我on9 因好小開PO純碎睇
一次過講嗮 有工作簽證係因為本身公司同個邊有計劃可以申請

改名係因為諗諗下會有fd認到我(冇同任何外人講過申請庇護走)

黎緊唔再覆 等個po沉直至到埗
多謝有心既兄弟比建議

仆街喇
我仲咁認真答佢

完全唔同嘢嚟 呢個係for偷渡客上庭前嘅收容程序 普通申請者正常入境邊個會知你係邊個

走到上網？
即贏國安法你
大把藍絲上連登
689都日日芒住連登

為咗夾份租開po又真係難分真假 當樓主假膠咪撚再覆 自己醒水啦

樓主on9 已報國安
一陣機場都出唔到

「有冇手足打算申請 亦可近期內起行 大家可以一齊過去夾屋住」
極可疑

出晒post話要申請政治庇護既我覺得你可能要去庇護工場申請庇護多d

拜拜👋

而家咁快突個頭出黎？

咁不如你飛左去美國先

收聲啦，唔想知呀

樓主係鬼

係on9先會喺連登開post

就係為左搵人夾屋租

X2

去英國好過。

17xxxx 都仲係p 牌

點呀柒頭
敗登咁撚柒
又唔見係應？
而家又露出半個龜頭？

呢隻左閪頭John weak最鍾意係d唔關事既post露個龜頭出黎

嗰邊有公司請就可以攞到

呢隻同埋華盛頓平時唔多出現
一出現一定一齊

極前線 連登搵人一齊走？
傻撚左？？？？？？

極前線？邊條線？前列腺？

走佬係連登開po
定係啊蛇想釣人

想引人出黎俾你扔落街定掟落海?

拉

關我撚事？
咁啱望到回個post都要你批准？

我梗係唔多出現喇
唔洗返工唔洗食飯唔洗me time?
邊似得你d職業打手咁24小時都捕住連登

起左底似係狗多d
尤其上個post約其他手足出發

靜啦

啱呀 自己帶一堆美元 特衰護照 電話 尿袋 加埋行李
就走得

啱呀 靜靜雞

想比人燒屍

改名改得咁撚快

ching
你check check affirmative asylum 同普通asylum個分別好喎

你第一條link講緊defensive asylum 即係已經進入removal procedure等待上庭果啲 第二段講緊affirmative asylum 唔同嘢嚟
你自己閱讀下uscis關於affirmative asylum邊個步驟有講扣留？background check喺fingerprint果步進行 之後自己返屋企等interview 你唔係犯邊有地方俾你住？唔好誤導人啦